港大學生於西藏被扣查 (Campus TV, HKUSU)

//【即時新聞】港大學生於西藏被扣查

（0000更新）片段已於微博上刪除

（1150更新）港大學生會署理會長黃程峰指港大校方及學生會經已聯絡同學家屬，而學生會亦有向律師團隊聯絡。

微博流傳片段，指有香港大學生在西藏珠穆朗瑪峰大本營被公安扣查，而片段中有正就讀香港大學的學生。消息指有團友曾於社交專頁發佈「光復香港 時代革命」或其他支持香港民主自由的字句而被扣查。如觀眾有任何消息請向本台聯絡。//

原Post:

借位

被控義士們依家點？